# README #

Team ECT UET

Project tailieusv.com

tailieusv là một website xây dựng trên framework Codeiniter. chức năng như tailieu.vn. up-download chia sẻ tài liệu. đối tượng người dùng là sinh viên.

các tài liệu bao gồm đề thi, giáo trình, bài giảng sách và các tài liệu học tập khác.

hướng đến một sản phẩm có khả năng mở rộng, perfomance tốt và phục vụ được số lượng người dùng nhiều, thân thiện với mobile. đảm bảo các nguyên tắc về bảo mật cũng như tối ưu hóa SEO
# git command #

```
#!html

git add --all
git commit -m ""
git push -u origin master
```